如何維持心理健康

猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑著，連神明都不知道，那就樂在當下吧。

不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。

反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

做運動
唔好太在意他人點睇自己

想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。

啱啱分咗手，見到呢個post真係哭𠹌咗

做下腳底按摩

有冇啲一個人可以做既野
做緊廢青唔想日日係屋企

好難做到第二樣

呢個真，人世無常...

呀⋯⋯好快會無事

呢個真

得閒打下飛機爽爽佢

大把野都可以
行山 跑步 睇戲 行路 行街 食嘢

無得打...

按摩真係work
想按膊頭同背脊肌肉
九龍區有無邊間推介

我行我素,唔好理其他點睇自己,唔好比太大壓力自己
D人成日話係你適應個社會,唔係個社會適應你
跟本個社會都痴線既,你去適應個痴線既,會攪到自己都痴埋

人生係一場修行

修行係一定艱苦嘅

修行嘅目標係不斷成為更好的自己

留名

好多心法都好虛無
我覺得要做D你會keep住進步既興趣
例如返一份鍾意既工 但好多人都冇得揀
咁就可以做運動 影相 寫文 睇書 任何有進步空間既興趣~

學佛可解一切苦難

Let go

唔好對自己太hard 比自己hea吓

全部都係我鐘意做嘅嘢
所以永遠都係毒撚